無印有咩抵買 有咩中伏

之前買左個便攜式衣架，可以摺埋細細個帶去旅行用
都用左黎去起碼40日旅行，都好耐用

茶粉

港女原子筆 寫到無墨就唔用得 極唔耐用

呢個又真係無留意過，下次去望下！

抵:
女裝tee shit，價錢同u記差唔多，但質地好好多!
特價時比較扺買，棉嘅床單set 裝！超舒服，少起毛粒，色靚！

女裝嘅大部分裙款都係萬年裙款，好com著，貴少少但係著到好耐都算抵嘅

唔扺:
床質麻單set，係幾薄同舒服但兩晚就起左毛粒，睇黎用唔得耐

另外買過一件小型家私，我覺得無乜特別好/唔好，但都係偏貴

麻質床單，上面打錯，sorry

護膚品

好用 衣架係幼身好慳位

終極唔抵:
辣殺香薰機
機放床尾 人係床頭已經聞唔到

係咪個鼻慣左陣味咋

根本冇味 慣條撚
要行去啲霧到先聞到 咁我不如放支精油係枱面

冇墨梗係唔用得啦

換芯

指甲鉗 best in the world

利申 ： 成屋muji

有邊支筆無墨都仲用得?

我果部都係 垃圾到爆

我幾鍾意買無印D衫
女友就用無印既gip, 夠輕身

其實似係佢D油唔夠味多
我換左另一隻牌子D味傳好遠

邊隻

無印底衫

我都用梗 用咗13年都仲好好用

起泡網抵唔抵買

孖人牌果個好用啲

有隻背囊可以變做小袋仔

好少見，好似好方便，不過幾重下

麻其實唔算好平

麻質一向都貴，定巴打有平嘅麻質嘢推薦

正常都唔會平得去邊
綿麻都貴

Lisa & sara

恤衫
$180一件
無u記咁長身

抵
護膚品：磨沙真係好用又抵 65蚊大大枝有排用 啲磨沙粒又細
碎粉面油紙好用吸油順便補埋妝 但冇乜人推過
落妝油好過出面大牌子

衫：啲t shirt好抵著 85蚊質地又好唔起粒 好過u記多多聲
男裝係啲麻質恤衫 質地舒服唔局

家品：床單set要買棉質先好 唔好買麻 棉質先舒服滑唔易起毛粒
電解水長期多人買 洗積好勁

垃圾
眼影胭脂好易碎 啲客成L日跌爛 又飛粉
垃圾香薰機又貴啲味又出得唔好 成日都易漏水 啲客玩到水舞間咁
毛巾好易勾線好起毛粒 成日賣唔出
膠箱好多客買 但其實好易爛 啲客成日手殘跌落地就爆哂

唔打咁多...利申做緊muji

有無巴絲用過無印個低噪音風扇

有冇人買過起泡網 好唔好用

除咗零食，無印基本都係伏

衫褲冇可能去到U記嘅質素，用料通常好薄，啲線口又唔係整齊，唔計個設計基本上係淘寶下價貨，好多野佢只係講設計，用料手工都唔講究，近乎cotton on level, 越來越少人行，行過見到衫基本上冇人睇

到底有無人真係會買無印風扇同鐘？
淘寶質素賣咁撚貴

無印風扇買咗嚟用，暫時幾好

化妝水
用緊第2枝

無印電視櫃已買

本來仲想買箱 依家可以慳返

中伏一定係舊棉花糖

有！每日都用緊！起啲泡好棉好多

比起出面啲網？

風扇我有把，咁既價錢我又唔覺佢有幾貴。

好用同抵買既一定係敏感條LINE既化妝水同洗面奶
仲有卸妝油
唔會起粒粒又易落
次次去日本一定會托返黎

啲T真係好抵屌
去日本買減價50蚊港紙一件

中伏/有待觀望
試過買佢啲CUP CAKE粉
整完一啲都唔好食
偏甜

啲意粉醬好食 但太貴唔太抵

個香薰機噴啲氣出黎係向下...搞到成地都濕曬
尤其是係回南天一定唔用得
同埋個蓋既設計好7
次次一用完擰開一定勁多倒汗水滴到成地都係
我覺得係日本依啲乾燥地方用會適合啲
有一隻味既精油好撚濃 2滴已經覺得好攻鼻

仲有翻版桃哈多 30蚊一大包
食到嘔咁濟仲要好好食
米餅都好好食

無用過出面個啲

食西餐嘅刀好利好好切

好用？係咪好多正方形果個？

U 記中碼最 fit 我，但無印中碼好撚大件。

我懷疑無印係鬼佬 Size…

化妝棉冇染色嗰隻
墨水筆簡直係中學生集體回憶
野食有隻柑桔定唔知梨味既橡皮糖好好味

好：
敏感肌化妝水、保濕cream
化妝棉
碎粉
碎粉餅
伸縮化妝掃
披肩
妝妝油
洗面皀
棉t

唔好：
眼罩

化妝水好正

起泡網

用過$12店嗰啲都係差啲,而無印都只不過係$15

我160著細碼都係遮半個褲袋
U記長到hihi

裇衫cutting幾好

牛仔褲都好好著
design 仲係有個暗袋俾你放電話(五吋樓下....)

好鍾意著佢啲T恤, 恤衫, 西褲都買過條幾好著
床單買過棉質都幾好用
儲物組合都買咗set返去（有幾塊層板裝喺啲金屬架上面嗰隻）
好易砌，說明書話要兩個人安裝但我一個人KO咗

但嗰隻半透明嘅膠櫃桶就真係麻麻哋,
如果你買嗰隻size算闊嘅話
唔可以預上面嗰層擺重嘢, 會壓彎,
結果個櫃桶會頂住開唔到

同埋想問下佢啲護膚品應該點揀
油性肌應該用啲咩, 我見佢有好多條line

番皂盒 好用

抹眼鏡紙 超乾淨抹得
男裝長褲 有隻尼龍同綿嘅EASY PANTS 唔熱又出街返工都襯得
磨沙組合櫃仔反而OK 屋企有一個放係枱到裝屋企化妝品 裝滿哂都好順又靚仔

T shirt 恤衫 褲 襪都好好著好舒服
睡衣都好舒服 但成日冇減價$280一套有啲貴
係日本買左套浴衣款俾男朋友扮架仔
好想買佢啲褸但好貴成日都冇買到

零食一定要買 唔同類別都好好食

亞加力膠既儲物幾好 有唔同size唔同格數
透明又睇到啲野放係邊 好易搵

可以換心個隻原子筆 有黑色藍色紅色 成枝磨沙面咁既好撚好寫 無限回購左好多枝心
反而墨水筆就麻麻地 成日斷墨

化妝綿 棉花棒 卸妝油都好用 唔會敏感
其他彩妝就未試過

鐘係日本買左個 都幾準 好似個樣好簡約好靚

膠櫃買左最窄身個個 多格數都放到好多野 岩哂屋企冇咩位既人

我想識你
一年進供好多錢俾無印

點解？成日買咩

岩岩搬屋 成屋傢私都係無印買
中意無印風

用左幾錢

我以前剛搬出黎住屋企大部份都向無印買，當時係無印撤出香港前，當時 shop 仲要引入傢私，要拎住本日本無印本 catalog 叫佢地幫我訂。

無印啲冷衫係大伏，極易變形！

女裝鞋好好著
嗰對黑色皮平底鞋，著黎童軍步操，操咗個半鐘都冇腳痛
但永遠等唔到減價

咩都買，衫褲同家品

細塊嘅鏡仔
勁輕而家唔知仲有冇

無印fans

無印衫褲質地係唔錯，但d cutting好闊

鉛筆

5豪紙袋

Tshirt，化妝水，卸妝油都幾好用

亳

用緊佢高保濕敏感肌嗰隻

好大聲好嘈

咪係 爛鬼運動膠褸賣到成千蚊件

Boxer好垃圾 着左一排貼身變孖煙通 又易穿窿

可唔可以講下鞋

指甲鉗我都用緊 用左一排都冇變鈍

長期買：化妝棉，孖煙通，訓覺衫

以前隻番梘盒堅好用，
相比起身同時期買果個ikea勁垃圾
依家隻番梘盒好普通，
變左要定時換舊隔水棉

文具好普通，其他日牌好d

最長歷史係個筆袋
十幾年洗左無數次仲係新買返黎咁樣

之前做過
買得最多衫 淨色tee黎講 個人應為個型比u記好 冇咁修身 又唔貴 着咗咁耐都冇起毛粒

嘢食最鍾意食個朱古力泡芙 反而麻麻哋個白色士多啤梨朱古力 不過好多人買 都幾貴下

棉質床單
乳酪棉花糖
睫毛夾

幫襯左咁耐淨係覺得呢3樣正

棉質床單 唔知算唔算抵
但係舒服到要裸睡

係咪呢款
我就係係無印見到好方便但一個要45蚊好撚貴
上淘寶幾十蚊有十個即刻買左

首推係佢窄身五桶有碌櫃
夠窄身可以攝係啲傢私中間
而且啲櫃桶好深可以裝好多小雜物
又方便分類

其次係佢亞加力啲膠架
有個直立式三層
每一層斜斜地
放下常用化妝品好好用
亞加力櫃桶我就放哂啲手鏈頸鏈

女裝平底鞋同綁帶布鞋都好好著
塊鞋墊係跟腳弓型設計
行得耐都好舒服

有冇咩香薰機好介紹？

屋企好多個膠柜筒用咗好多年都冇事喎

指甲鉗唔洗講一定係最抵
衫黎講啲淨色或者間條tee都好著，啲料都舒服，好過U記先
化妝掃都好好用，買左個碎粉掃同粉底掃，啲毛唔會話好拮

啲PP膠箱係好唔抵，好易變形同易黃，以前做果陣最憎佢地，阻撚住曬個倉
其次係用竹枝散味果隻香薰，係好香呀但係好快玩完，我擺左喺書架有啲冷氣吹住，明明話用一個月佢個零星期成樽乾左

其實你擺定一個位就冇野嘅，係啲人死都要拎又要跣手啫
PP膠本身就易碎

高保濕敏感肌化妝水
本身敏感肌乜牌子有酒精香料全部用唔到

化妝水 比得起fancl

蕃薯片同蕃薯條 勁中意食
但要撞手神唔係成日有

膠櫃桶反而ok 放衣櫃入面用左幾年

軟膠樽仔 去旅行實用佢

衫個款ok不過略嫌有啲簿

基本野50000
係貴，但用得開心

同事番邊間

lm

其實係咪誤會左香薰機同放濕機
我覺得當放濕機黎用好好用
尤其係乾燥天或者感冒，啲煙對住面噴一晚好爽

擦得甩筆買pilot喇，無印果支粒膠咁難擦

即沖食物好伏
貴又勁小

敏感肌系嘅護膚品
t-shirt
布鞋 好平又易襯，有一對米色，一對深藍日日都著咁濟

頭幾次都覺得難擦 用耐左會好啲
本身都喺用開pilot但冇左0.4幼頭筆蓋式就冇用

超好：
棉質床單。雖然偏貴，但真心好舒服耐用。
卸妝棉。大大包好抵買，比其他牌子無咁吸落妝水，令落妝水襟用啲。
起泡網番梘兜，超好的設計，但少見咗。
唇膏，唇膏蓋有鏡仔，喺街補唇色超方便。
一個可變袋的地墊，方便款靚但已經停產

會買，但不是最最最好：
有碌PP櫃系統，設計好好，好易搵野，放到勁多嘢，收納一流，但唔耐用，我隻貓成日當跳枱，大力一跳就爛咗。
衣櫃/書櫃，用真木材不是渣板，放好多嘢好重嘢都唔會彎。唯一唔好係無門，養寵物或屋企多塵就唔適合。

個人偏好：
枱，好貴，但真係好靚好襟用！
筷子（最平嗰對）：頭好尖，夾嘢容易

中伏：
清潔系統，賣點係一枝棍fit唔同頭做唔同嘢，但有啲頭我懶喺上嚟基本上無插棍就用（例如地毯頭／浴缸刷），地拖頭同掃把垃圾過家品店是但一枝
拉尺，係好細好靚，但作為一把拉尺無吋得cm有閪用
網狀麻質床單被套，suppose係夏天清爽啲，但我啲指甲倒刺成日勾到啲網狀線，又痛又勾爛（我已經無留指甲）

廚具餐具應該最搵苯
同一價錢已經買到歐洲牌子靚野
唔需要用made in china

文具正正常常啦
筆就絕大部份都係uni, zebra oem
鐘意個design都買得過嘅
但買原子筆芯同啫喱筆芯就最on9
同一支芯買返zebra原廠仲平啲
講緊支芯係100%一模一樣

另外買過皮銀包同散紙包
真皮，性價比幾高

Skin care不過不失啦
好多都係日本啲藥房牌子oem
普通嘢黎

另外啲小型膠製品
膠樽仔，盒仔
無design得黎貴得唔合理

一年有一次唔記得員工優惠定咩，有張卡可以買野有8折，本身件貨特價都有得折

鐘意用大size個隻化妝棉濕敷
係我用過既延伸得最多最好
本身已經分開四塊 冇壓邊
一塊一邊面啱啱好
又平又正 回購再回購

無間簿 封面簡約有有硬皮
$23抵到癲

書櫃用真木材而唔彎係我買的一個重要原因，
耐用，但冇門真係另一個問題，
D長輩好睇唔順眼，但我自己接受到就得

我以前無養貓無門係ok的，雖然一多衫望落就亂
但養咗貓之後，門真係好重要
雖然佢地都識開門，但貓毛同塵少好多

識貨，仲要好平大大包

本身唔多著裇衫 係muji買過之後就買多左幾件
之前翻大陸出job 見到有無印都入去買左幾件

我買咗個細細個嘅斜孭袋 都幾方便實用

甜醋魷魚

每次都要買幾十包返屋企

卸妝油 便攜睫毛夾 文具 自己寫日期個款schedule book 化妝棉
無得換芯個款螢光筆 超淺色

買左件女裝羊毛冷衫 每洗一次就穿一個窿

u記個啲應該預你會攝衫

注意：
最細size俾miniso直抄款果個係made in支那
得中/大size先係made in jp
Made in 支那果個都夠膽賣咁貴

原來中同大size係mij㗎，前排減價500蚊到又幾抵買喎

鋼筆(長嗰支)
粗用嚟講幾耐用
品質都合格
配pelikan上墨器+其他墨水
粗用簡直一流

魷魚軟骨

而家冇得買啦，勁好食

無印gip係就咁扣埋定拉拉鏈？
我都想買個扣埋既gip

補妝嗰隻面紙有無好明顯嘅補妝功能定吸油比較強

眉筆..冇得換芯個支..
超好用..如果你同我一樣唔鐘意用超上色嘅眉筆

意

未打完手殘send左出去
意粉醬係我住hell救星嚟
一撈就得 又好食 雖然貴d

好硬既甜既薯條都好好食

柑桔檸檬糖
呢個真係世界級 每次行過都起碼入一箱

呢排搵極都冇酸梅，唔知係咪唔會再番貨，好鍾意食
仲有意粉汁好方便，次次都買墨魚汁，易整又平

啲樽仔好好用
用其他樽搭完飛機係會漏到無眼睇
Sasa同彩豐行個樽同無印差唔多價錢
搭完程飛機可以漏半枝

無印啲樽係連保鮮袋都唔洗包
我真心覺得貴得有道理

乜原來有筆係冇墨仲用得

兩種都有

刀叉羹果d餐具

雖然幾十蚊一碌，但幾乎可以用成世

線條簡單好睇，最重要係冇多餘花紋裝飾好易清潔

重量分佈幾好，用落幾就手

樽仔我覺得同12蚊店無乜分別
噴嘴都ok
扭蓋就慳返去第二度買算

我12蚊店會漏

D個你點睇?

其實係未啲精油唔係水溶性
所以落好多滴都冇乜味咁

好好食，但唔知幾年前突然間縮左分量就買少左

好想買無印個豆豆梳化,試坐過好似吸住左唔想起身咁,不過好貴

無印冬季漁夫褸
好貴但係我一生最無悔買過嘅野之一(暫時一年都冇買超過10件衫)
嗰時struggle咗2個月去邊度買呢款褸
唯獨muji嗰件簡單好睇同埋有修腰(唔試上身真係唔知同修得最好睇)
同埋唔知佢係咪有落coating
第一日着就比我friend倒瀉豉油落去
但係佢唔吸水仲跣走咗啲
用紙巾一抺就乜事都冇咁
真心神奇

網格筆袋真心正
簡單得黎覺得好有格調
最重要係耐用
40蚊 中一個陣買
以為用兩三年啲格會爆曬要換
點知用到現家year3 仲好似新買咁完整同乾淨

牛仔褲

床質麻單set
好鞋，但仲有好多未開箱，唉。。。。

1500

坐係唔錯，但覺得好難起身
有無人買過兩用橡木椅？想知好唔好坐

風扇細果把真係把鬼，千祈唔好買

有件風褸日日放在背囊用左幾年都無穿無爛

好似200蚊左右

池袋無印買左個尿袋 好用 簡約輕便 咁多年都未壞

有間批發鋪賣2蚊咋wor

棉質床單係邊隻好?
見佢有幾款 洗水棉, 有機棉, 印度棉

屋企有張
夏天無開冷氣既話唔洗諗住坐 熱到仆街
但係一開左就比老母搶黎一邊睇電視一邊坐

浴室用品多數都無伏嘅
但唔值咁貴啫

Btw, 牙刷狗也不屌

總之係Made in Japan就無死，其他產地就不了

屌 我勁想食

leon

床單幾時減價

係，但無印好come用

可唔可以講主要買左咩？

而家去到27號買有機棉系列組合有8折

其實係
好似佢賣幾舊水一把大陸刀
我買把孖人牌都係咁上下價錢
仲有瓷器
同一價位出去買到英國或者日本骨瓷
煲仲on9, 係德國意大利名牌價

雙人床， 兩個櫃做衣櫃
書台 ，3個書櫃
一個5x5的電視櫃
兩座位Sofa, 豆豆梳化
鞋櫃，一個3x2的櫃
一張可摺式的台，6張椅子

好似咁上下

好似好正

魷魚太實，軟骨係啱啱好

有冇人知點解要停售

之前買左個樽仔裝液體 漏哂

香港多唔多MIJ野賣?

棉質床單好伏
我成套買，三件都起毛粒又穿幾個大窿

硬膠喼特價扺買，樣靚夠輕夠滑

哩張，我用咗兩三年都無起過毛粒
但我隻衰貓抓咗幾個小洞

有無人答到

定求其一隻有機棉都得

正:
抺茶朱古力士多啤梨
冬陰公味即食麵(好味但好鹹)
無漂染化妝棉
不銹鋼掛夾
香薰油-柚子
六角型啫喱筆
棉花棒
棉拖鞋

伏:
船襪(行幾步就sir咗去鞋頭..)

-碗碟快子杯 要made in japan
-pp膠箱 大大細細買左不下十個 仲有其他收納箱
-垃圾桶
-訓覺衫
-亞加力架

muji labo 男女裝近幾年都做得幾好。

無印有款暖毯都幾正，我三年前買左之後冬天都冇再開過張羽絨被黎用，張暖毯正左蓋上身已 feel 到暖唔會好似其它被咁凍冰冰。

留名

轉咗尾花大輔做設計正咗好多
依季買唔少

好鐘意MUJI！得閒就會去行下，去日本都會掃一堆。
家品：低噪音風扇（大）
旅行用品：磨沙款樽仔、可以掛係廁所既收納袋、指甲鉗、分裝工具、浴鹽
文具：迷你尼龍筆袋、簿、銀間尺、噤芯營光筆
衣服：帽、棉TEE
零食：柑桔檸檬糖、棉花糖

成日好想買佢個GIP，唔知好唔好用呢？

佢新出果款麻質褲好正
但著上身會見底褲痕
男人老狗著到咁好尷尬

無鋼線無側縫bra舒服過uniqlo
大住個肚而家好q熱都唔焗

覺得好用既：
原色化妝棉，幾軟又唔拮面，又可以濕敷

敏感line 保濕化妝水、乳液
朋友話化妝水垃圾，但我覺得還可以，少數無酒精化妝水，用黎濕敷都好
乳液唔太立，平平地用ok

女裝上衣
買過幾件，幾好著
百零蚊我覺得差不多啦，唔算貴
但部分女裝size偏細，L size同其他日系比細到似m~S size

USB 風扇仔
都算大風，同埋夠靜
試過有同事見到我部風扇覺得好正，第二日佢檯頭就換左呢把
佢話之前果把太嘈
有啲貴，抵唔抵就見人見智

指甲鉗
夠利唔會剪到指甲崩，有啲垃圾指甲鉗會剪到崩

人字拖$58蚊一對果隻
幾好踢，著耐左都唔會頂住
買過啲cheap野，踩耐左左右兩邊會un腳唔舒服

我覺得伏既：
化妝海棉，一大包30粒白色果種
超級硬，粉底液推唔勻，有痕
試左幾次都係咁
唔關粉底液事，我用另一隻牌子既海棉推得好勻
但一用無印果隻就推唔勻

有無人買過男裝鞋？

想買對布鞋

去開無印多數買野食同埋衫 有時買文具同埋收納用品

抵買：
1.T恤 超過一半既tee都係muji買 特別係百幾蚊個隻pocket tee 洗左好多次衫型唔會太"wear" （羅紋個隻例外 ）
2.布鞋 鞋墊會有返鞋弓位 著得舒服過某啲布鞋大牌子
3.細細塊蝦餅 $10包份量都算幾多
4.便攜釘書機 雖然貴過一般釘書機 不過用開細筆袋既會發現佢個設計真係幾好幾慳位

伏：
1.即沖冬蔭功味粉絲 味道好奇怪 要酸無酸 要辣無咩辣 香料味道較得好奇怪
2.墨水筆 有過幾枝 好易斷墨
3.秋冬季某隻最平既花紋冷衫 話就話係冷衫但係個設計明明就係線衫咁樣

無印個pocket tee

個size係S/M喎

唔會太大？

推:
1) 普通長/短袖tshirt
真係好舒服，日日著都無’wea’，有時有special買兩件都好過買u記。
2) 咕咕鐘
買咗隻大既返屋企掛牆，一無光線佢就唔會叫，同埋個款好日系。
3) 摺合式PP box
搬屋用一流，雖然最大size都唔叫大，但好在可以摺埋。依加屋企有幾個for唔夠位擺雜物用嚟做士啤。
4) 床單！！！
呢個極推，前排買過隻毛巾料好舒服，冬天瞓好暖。
5) 冬蔭功味媽咪麵
真係好好好好好食因為夠鹹

彈:
1) 香薰機
個價真心唔值，我上淘寶買咗個六十幾人仔既function同佢一模一樣。
2) 平織料床單
都幾薄身，最近發現穿咗個窿仔 不過真係好舒服
3) 冷衫裙
洗咗三次，由膝上縮到去露半條大髀
4) 最普通款皮鞋
佢話就話真皮，但買咗兩個月已經著到個頭甩晒皮。

利申muji ft

佢床單有幾隻唔同布料，究竟係邊隻最正

Boxer 同孖煙通有咩分別

同問

你粒lin係咪成日磨到床單

最貼身一定係平織(tshirt料)，但好薄好易爛，同個底會起毛粒。我個人中意二重織同洗水棉，後者會爽身少少 高密度果隻就酒店款，好滑手。
呢期既縐布我唔太喜歡，上年出果隻先靚

貼身個隻

Boxer係緊
孖煙通係鬆

啲衫特價果陣買抵呀
著十年都唔變形

眼鏡紙，抹眼鏡超好用，而且一張可以用幾次。價錢唔貴。

隻化妝水好似陣味 唔知係咪酒精味黎 但成分又無

我訓緊Muji張獨立彈簧床褥
我覺得都軟硬適中
好似消委會都俾好高分

香薰油值唔值得買?
我見有好多隻味
成日走去試

我都有用，真係好好訓
有彈性，承托力一流
價錢係市面上偏平
好抵用

邊度有得睇實物
咁啱想換 唔知啱唔啱size

眼鏡成日揩到啲面油落去，佢啲眼鏡紙啱唔啱用？

臉油都抺到㗎～

大手買入左 真心正

我嗰時係銅鑼灣利舞臺睇
不過得細size實物，要自己度尺

我又冇wo
因為如果有酒精我塊面一用就feel到
同埋佢寫明無酒精應該冇掛

係有陣味 似有D那 爽爽地果D質
定本身你果支無味? 清爽型

去尖沙咀有cafe 個間就有得試

想問舊時有把鋁間尺30cm
個形狀係凸字形，方便拎起既
係咪已經停產？

成身無印
話說啲鞋好唔好著
想買埋

買咗個風扇真係好正
分咗三個風速 2都已經好涼 冷氣都無開
如果開咗冷氣再開個風扇 成屋好快會涼浸浸
加上佢好靜 五百幾我覺得不錯

抹茶忌廉棉花糖

14歲果時係無印買左件間條衫 著到20歲都冇起毛粒冇變形

佢d文具成日都覺得好唔抵 d簿賣到勁貴

廿二蚊五本嗰款好抵喎

佢啲簿好抵買，有款軟皮淨色再造紙簿廿蚊好厚，又有五蚊既A6薄簿去旅行一流，七蚊125x88紅簿仔方便帶去開會寫野

大唔大個
岩擺廳定房

我房同廳都有擺過 佢體型係有啲大
不過放廳同放房我覺得都ok
我買個陣佢仲要有折

開2檔
扭向上少少吹上天花板射番落張床度，勁涼爽
好似自然風咁
夜晚真係可以冷氣都唔洗開
直吹個人反而無咁涼
一定要反射

咁過癮 下次買番個先

Lm

雜餅同士多啤梨威化
最近去親都要買一包返屋企

雜餅界既皇者!

買過指甲油 佢都好伏 搽完第二日已經開始甩甩地

幾吸引下 個樣又幾靚仔

啲拖鞋舒唔舒服
想買對燈芯草著

所有筆都係垃圾

我有一對，我覺得麻麻

有隻檸檬糖好正

男裝一般既衫都係偏 oversize, 由其係恤衫好boxy

but Indigo色恤衫反而唔錯

MUJI既麻質TEE買左6隻色勁好著
夏天著好通爽
仲有條褲係100%POLYESTER
又係勁通爽
好正